有冇人其實好明隻老鼠既心情？

屌，我懷疑隻老鼠根本好耐冇扑過野
先唔計你對住一塊又乾又鞋又平既咸魚扯唔扯得起先
可能條咸魚本身都唔想扑野，性冷感果類
突然有條嫩口有波又姣既幼苗主動搞你，你都頂唔住啦

站係男人立場，我係支持隻老鼠既
條賓賓肯主動，10個連登仔有11個都狗衝啦
唔好再扮哂理性，有時真係好難override條撚思考

偷食都醒少少啦

有時性急上黎好難忍既

咁你散左就咪撚再複合 仲要結埋婚啦
二嚟仲要馬明女友
根本就係死渣男

叫雞好撚過

Sor9ry, 連登仔唔食呢啲垃圾賓妹

重點

明白安

係on9 偷食咁揚

蠢人無資格偷食

override唔到條撚思考就唔好拍拖結婚啦
更加唔好怨女人派帽

講就容易
除非你係gay，你試下將自己代入老鼠既處境
其實係好難忍下

明白還明白
笑還笑
兩樣野來

我無否認係好難忍
但同我講嘅嘢無衝突

真一邊係到將男人偷食合理化，另一邊又話女人偷食就係雞

呢啲自來西真係無男人忍到手

屋企個件五十歲飛機場
有個廿幾三十大波送上門唔食仲係男人？

其實唔係車度摷成件事已經易搞好多

佢都算好克制，畀我實揸佢對波

咪撚ON9啦

支持

明顯唔係第一次, 今次飲大左就出事

一樣

咪係
忍得住果個先唔係正常男人

黃心穎都冇錯啦我覺得
對住馬明咁既on9仔咁耐
偷食都好正常

咩理論 女主動就男無錯？ 有老婆之後比其他女人撩唔係拒絕先正常咩
更何況睇得出佢兩個之前已經偷過幾次情啦應該
今次兩個突登洗走左個fd先再搞 好明顯之前已經有搵開先咁做 話唔定係許志安之前做主動果一方呢？
一隻手拍唔響 我覺得無咩必要幫許志安洗白

屌你老母咁咪離婚囉
你單身話知你一晚玩十條大波妹

有司機都揸？

咁當初咪唔撚好結婚囉 ，你咁講咁男女都用得咁嘅籍口去偷食啦

你嫌個女人老就咪撚娶佢啦

大家都係男人嘛
有咩所謂
又唔係即係場衫搞

冇咩所謂咪比人成段片放晒出嚟

兒登仔個公平世界入邊

只有臭雞 無臭鳩

仆街啦你地啲男人

開間房都唔識。。。？

如果安仔落車先出擊 成件事就嬴晒

明知對方有意思 就應該避開對方啦

所以老鼠無錯，全部都係女人既錯

出軌無罪，屌閪有理

係

落左車咪開囉

樓主好岩 冇道德就乜事都冇

其實鄭秀文咁嘅樣 衝動係無可避免
不過仆街就係仆街

屌，比起條咸魚幼得多啦
有得上你上唔上先？

食還食，帶番個口罩先啦on9老鼠安
一定係食得老鼠藥多傻撚咗

錯係錯 但睇片都知隻臭雞幾撚姣
係講緊邊個更錯

好彩呢度仲有啲理性嘅人，睇到上面啲人係咁合理化隻老鼠就覺得心寒

咪兜得咁肉酸啦
要夾硬講一個有婦之夫，一個未婚，出軌邊個仆街D呀
根本兩個都係仆街

食都咪食人地條女啦下話？

佢同獎門人果班都係雞虫黎，點會好耐冇扑

心穎自動送上門嘅話老豆姓乜都唔記得啦

啱呀 以後你老婆見你碌鳩短出去偷食唔該你咪撚怪佢

賴啦知唔知咩係人禽之別呀 咁都賴落條撚度你同禽畜有咩分別

搵食姐

將心比己咁諗下SAMMI真係好撚慘
真係唔明咩人先會合理化出軌

同意 睇人仆街最開心
不過冇人會屌許生偷食 大家男人都明
相反賓㯋就仆街了

離左婚先食啦屌

安仔好難忍

連登仔第日俾人帽應該反思
係自己條撚短或者不舉 滿足唔到條女
唔好怪條女帽你地 啲女無錯
你地係人地帽你前諗下自己有咩缺點先啦
啲女偷食係好合理

條賓賓化左裝都幾正丫

渣你老母男
人渣還人渣
男還男

30歲仲幼苗?

試説説死賤男
不要説死渣男支那話

死臭鳩收皮啦

實唔撚係第一次啦
仲要駛走個frd

偷食都有得合理化
難忍就等於可以唔忍
做人做到你咁撚垃圾既

先唔講馬明又乖仔又靚仔
佢唔L識分咗手先出去玩
仲要一次過派兩頂帽
仆街到呢

55 _._

偷食係錯，但樓主講既

其實條友一早就不要娶Sammi

樓主呢種男人真係極嘔心
第日比人派帽唔好怨，你條女咁正，其他男人點忍

今次撐安仔

咁抵你斷正啦

有得食唔食，罪大惡極呀

今日條女問我 被著黃心穎咁樣聊你 你會點
內心果句：梗係狗衝啦屌
現實：安仔正仆街

老實講句我覺得安仔已經好克制當然返到屋企發生咩事我唔知啦

正評撐 貼地氣Post

其他果d個個道德高地

講就係人都識講

現實唔係咁容易